其實Microsoft d配件點維修保養?

禁入佢個網 都無呢樣野....
最後彈返呢個

即係玩9me

直接打電話，你咩都話試過晒就安排維修

thanks,

其實我買左隻老鼠, 2年前買果陣有掣禁, 而家無左個頁面...
我都唔知D 保養單向邊 唔知有無得整lu........